大量新界狗出緊九龍

朋友SD嚟，目瀏十幾架狗車

想救理大?
不妨睇一睇